點解會有男人係雞仔聲？

今日約咗個玩app識嘅男仔出嚟，約之前都睇過相，個樣靚仔正常，點知出到嚟佢一開口講嘢把聲好低b，食飯個陣feel到隔離枱啲mk仔都笑鳩佢

吱吱

你呢啲叫弱智

對唔住囉，我都唔想
到依家買煙都比人check身分證

申利：2x

點解會有女仔係老牛聲？
今日約咗個玩app識嘅女仔出嚟，約之前都睇過相，個樣靚女正常，點知出到嚟佢一開口講嘢把聲好牛b，食飯個陣feel到隔離枱啲mk仔女都笑鳩佢

Ching搞咩嚟點解咁虧

點解d女只要係深黃就自動升呢變女神?

我識兩個雞仔聲男人都好靚仔 有個正頭model樣同身材

Btw碧咸都係